a lu tall li mi ta la

好懷念 究竟咩意思

仲有 i smell magic in the air
no no no not right that let me do it
it shall be done
watch and learn
淨係聽得明呢啲

無人識